有無眼科醫生做綜合檢查可以推薦

都希望唔好太貴

推

盲人輔導會/理大護眼 最平應該係呢兩到

想搵眼科醫生再check check視網膜
睇左視光師話無野之後又多左兩粒飛蚊

養和，認真

理大護眼垃圾黎

樓主話唔想太貴講好一定養和好

黑色？透明既習慣之後真係唔影響生活

1）不如問下幾錢先，我自己都係幾千
2）視力係五感中最緊要，呢d地方慳錢？

我試過係理大護眼俾條視光師妹講到我十年內會盲，嚇撚到我pk
之後睇過浸會，養和
結果養和攪返掂我 （雖然得返8成）

我講返俾養和醫生聽理大護眼個診斷佢地笑到pk

1000樓下出唔出到醫院

一絲黑色加十幾粒透明

師兄隻眼咩事

可能嗰個仲係學生黎

咁唯有唔好俾佢惡化 其實都無乜野可以做

再講就自爆，總之係不可預防，無先兆，中就中既閪野

咁更加要掟錢，仲有咁多年
七老八十就求鳩其啦

最理想係公私醫院一齊睇

希瑪眼科

聽講理大有間視光診所 (poly入面嗰間)
唔同理大驗眼
但唔知好唔好

再講多句啦
眼科計養和已經係全港最好
養和都certify既咁之後可慳返錢唔使睇第二d啦

我應該無咁嚴重
飛蚊同視網膜問題都係基本野應該唔差既醫生都睇到
不過都問下價先
唔差好多就有好睇好啦

養和睇眼底，你預 1500 左右

單定雙眼

林順潮藍到發黑

飛蚊症真係好煩
有左好多年
你係咪深近視度數？

親戚10年前睇養和，雙眼收900

你預有加價

500唔夠
25歲都已經咁

咁都唔算貴可以一試

500度近視都唔係好深
我仲深過你
飛蚊症都好多年
一直都未的起心肝去搵眼科醫生睇下對眼
飛蚊症冇得醫
但係如果唔理佢又話嚴重會視網膜脫落

去驗眼/睇眼科醫生個心理關口好大

唔睇咪又係一直驚
約左過元旦去睇

最後book左邊間？

聖保祿醫院 6舊水

600蚊都ok我都想book
等你睇完上黎報告

點樣綜合法？我睇開養和醫院眼科，一次門診約$1200。

姐係check晒角膜 晶體 視網膜 玻璃體既健康

當然我呢個case應該check 視網膜就夠

搵梁國雄議員

去過寶血照眼底
好似八百幾蚊

醫生當然會睇哂成隻眼啦。

做左放瞳check 晶體同眼底
10分鐘都唔洗
佢就話我無野 2-3年check一次就ok

恭喜恭喜
檢查完冇事
咁有冇問到佢飛蚊症果d問題係咪唔使理？

睇過一次無事就2-3年check下視網膜

除非突然多好多

恭喜樓主謝謝你呀

係咪最後600埋單無附加費?

諗認真答你 polyu最平$300 但唔好期望太高
vision好似$600左右 但相對有經驗同問到多d野

想試下養和 點約架?

Check "養和眼科" 囉，有網頁，唔使去跑馬地，金鐘都有得睇。

無呀

呢d都係得視光師
其實主要驚有病理問題搵眼科醫生我今次都係600
當然唔會同你驗視力近視果d